唔係話晒緊馬我唔信

[老是常出現]
人多和理非遊行表達訴求
政府龜縮，就到警狗製造白色恐佈